點申請日本google ac

日本D 仆街game成尻日鎖區
隻小圓剛剛仲要話個app要係app store down落黎先用得

我查過幾個教學
問過幾個人都話

你開個日本VPN 跟住申請個google ac
再係個google ac入小小錢再買小小野就得

但係最近google申請新帳號都要用電話認證
打個香港號碼應該會穿煲 有無解

試下跟依個方法

删game啦

android既話睇下QooApp幫唔幫到你

邊個話係日本唔可以用香港電話?

如果係and 機嘅話 play store 唔係只要連日本 vpn 之後再係設定強制停止play store + 清除快取就可以連日本 play store 架咩

白痴仔唔好用AN機

一向用qoo
而家佢要係google play down落黎先開到

咩都有,但整開唔到google新帳號

根本就唔關係唔係日本acc事
首先你要有兩個google acc係部機度
然後連日本vpn
開play store
轉account
done

一個 google acc 就 ok
連日本 vpn
去 app > play store > clear data
之後開 play store 就會去左日本 store
play store 同 app store 唔同
play store 係認地區
唔係認 acc

連到之後搵本免費書買就可以永久